{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빨강궁전펜션"
    },
    "text": "電気自動車充電器設置店は無料充電が可能で、ペンション内にはゴルフ練習場と売店があり利用できます。 また、さまざまな観光地が近くに位置しています。 注意点としては、49.5平方メートルのA/B客室は調理が不可能であり、入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設は炭とグリルが使用でき、4名基準で20,000ウォンで利用でき、当日現地で決済しています。 幼児は基本人数に含まれ、追加料金が発生しますが、24ヶ月以上から該当します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 ミニ売店、ゴルフ練習場、食堂、カラオケなどの付帯施設がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場は無料で利用でき、電気自動車の充電施設が完備されていますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはゴルフ練習場と売店があります。"
        },
        {
            "question": "無料充電が可能な電気自動車充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車充電器設置店では無料充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は4名基準で20,000ウォンで利用できます。当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基本人数に含まれますが、追加料金が発生します。対象は24ヶ月以上からです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の付帯施設の利用可能状況について教えてください。",
            "answer": "ミニ売店、ゴルフ練習場、食堂、カラオケなどの付帯施設がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 391
    }
}